粉嶺火車站有4部曱甴車去緊

淨係影到後面個2架
全部防暴裝

推

幫手推，我啱啱係天橋見到聚左好多人

報警狗死全家

有d似便衣曱甴

唔肯定

最衰我走左，唔係一定鶳左佢

罰你聽朝留耐啲排隊扮工